你為朱千雪，去食長齋

教授拉丁舞，昆啲闊太

咩歌

你是一篤屎 也是傻閪

Push

財神到？

柯屎個叉烏，非又哎吔

啱晒音